點解香港咁撚熱都有人養雪橇犬？

夏天熱撚死

放佢入雪櫃

長開冷氣咪得

尋晚見到有人放雪橇仲要幫佢著鞋 係未常識都冇？

澳洲仲熱喇都有人養喇

有錢咪得

虐畜

D人仲會同你講話呢d雪橇係香港出世，適應哂香港既天氣嫁喇